健 吾 酸 爆 出 文 狂 踩 陳 柏 宇：很快成為娛樂圈的玩具

" 這年，有好些人在說，陳柏宇做了很多年都應該要得獎。帶風勢者來了，那一秒我在想，陳柏宇是不是真的做得很好而沒有人看見呢？在演唱會上，觀眾如果期待他唱他十年前的歌，而他唱完之後說一句「其實我真係好憎呢Ｄ歌」，觀眾應該有什麼感覺呢？因為做得耐，就要畀獎佢，也許是「關愛座」風勢吧。所以，我好期待陳柏宇得獎，他自我那麼大，很快就會成為娛樂圈和娛樂版的另一件玩具，被大家先捧再殺。"

陳柏宇

好憎健吾，但今次又駁唔到
我都鍾意佢啲歌
但佢本人話憎，我都唔知講咩好

不過其實陳生冇乞過你班人比獎
純粹係近排被捧
佢自己都講明自己寧願hea下陪屋企人女朋友
咁迫佢開工同拎獎又為乜

幾時講憎，點解

唔係佢做得耐所以畀獎佢
而係佢有料又做左咁耐都無獎好唔合理姐
坤狗

同意
吳業坤就算啦

佢邊度自大
健吾個死基佬真係以為自己係kol就大撚哂

死gay佬

為左捧起偽毒坤，健吾可以去到幾盡??

脷伸有 follow 佢 fb

unfollow 啦

其實依條撚樣係邊個？

之前係咁幫毒坤起機，已經好撚唔妥佢

點解健吾呢D 垃圾仲撈到
死番去火星啦屌

係囉 有冇醬油

收皮啦健吾

陳柏宇係演唱會嗰時話唔鍾意舊歌啲style大部分都係啲消極既情歌，雖然嗰啲歌既曲詞都好好，但佢自己鍾意啲正面啲有啲正能量既歌，好似乜青嗰啲

我唔覺得佢咁講有咩問題喎
八婆健吾唔撚抵得人揾位入姐

佢真係想捧戇鳩坤都唔係咁呀

講到投坤哥先係清泉咁撚樣

講到努力就一定要俾坤哥冧莊

講到陳奕迅張敬軒拎到我最喜愛都唔及坤哥咁值

偏頗到極點

根本就無問題
斷章取義

一早話佢成個撚屌咁款唔方好人

Jason 都冇講過個 "憎"字。同埋可能係演唱會入面用來由經典慢歌轉新歌嘅一句話。佢就拎嚟偷呃拐騙。冇睇演唱會嗰啲就中曬佢伏。

健伍哩1，2年都成日9up
明明以前同19才子做光明頂係幾高質
利申: 已unfollow

收聲啦八婆健吾

收皮啦健吾
陳柏宇唔值唔通狗公坤值啊？
頒曬比狗公坤同欣宜咁你滿意啦，咁最撚公正啦
支持陳柏宇又屈人係雷動
我屌你老母啦

個基佬係咪同偽毒坤有啲野？到底佢係到做乜鳩？

健吾怨婦咁

邊撚個健吾

肯定同隻棋晚晚互含爆菊

因住健吾係Facebook話你地性向歧視啊

呢句真，佢今日出左好多個post，句句有骨咁

喂屌 完全唔撚同意思喎

屌你老母健吾

邊撚個健吾？
我吾你老母

上年叫人投坤哥就講撚到佢捱咗好耐好有 heart
今年就話人係玩具
屌佢老母搬撚完龍門未?

斷章取義既極致

柏宇唱歌好聽 d歌都好聽
但無啦啦俾人係咁捧我諗佢都唔知咩事
老實講佢今年有歌好hit 我又唔覺

垃圾KOL一個

X2

憎啲歌有咩問題？
同埋Jason係話對啲歌無feel
咁又關個獎咩事？

因為做得耐，就要畀獎佢
講到完全因為佢做得耐先投比佢咁
咪係到抹殺人地成年嘅努力啦

另外Jason自大？

健吾條八婆仲小氣過方丈
啲回覆唔係附和贊同佢就唔老黎
出post單單打打
再唔係cap埋圖開埋名話你

今年佢出道10年

柏宇唔係話宜家個心境唱唔番以前個feel
例如斷絕來往個d
有講過憎咩

柏宇撚有講過憎以前d歌咩
健吾條臭閪做kol做到咁偏頗同斷章取義，收皮啦

都唔知邊啲撚樣捧呢條 崇日死基狗出黎 做所謂名人
食撚屎啦

廣偉bb邊撚度自大
演唱會果陣佢係指以前成日要佢唱埋啲慘情失戀歌，
但係佢個人係樂觀積極同埋同女朋友好sweet好幸福，
所以比較想唱返啲開心搞笑嘅歌
好撚心個乜健吾咪撚成日出黎嘈生哂博討論
見到就覺得煩
利申 演唱會現場聽

健吾其實係乜水

唔係之前條片話佢唱唱下棟L都唔知有呢個人...
到而家都冇聽過佢啲歌(又或者聽過完全冇印象)

成個葉瘤咁撚樣，婆媽到死

狗黎

人地唔出文踩陳柏宇 一陣坤哥無得拎獎發脾氣唔比佢屌你話點算

陳柏宇嘅意思 其實同張家輝話好憎拍笑片一樣
健吾個撚樣又鳩小陣啦

陳柏宇以前消極既歌的確唱得好聽 但唔代表佢一定要鐘意呢d sad歌style架 個潮流鐘意就連人地自由都剝削埋 想捧紅第個姐洗唔洗踩到人咁盡

屌你老母啊健吾想中傷我個柏宇BB

有冇人可以比返個post條柒頭皮睇
起碼比佢知道佢柒左 人地唔撚係憎舊歌 唔撚係自大

想問
邊撚個叫健吾

改個5P名

吾你老母

其實呢d small potato出文
使唔使突登出post講呀

佢邊撚個黎

我唔鐘意份工
但係要做既都做得好
有咩問題？

見條死八婆係度叫春
突然間好想投陳柏宇一票

23號截止呀

已投陳柏宇

健吾你老母

重有人支持條死偽毒

屌你老母收聲啦
吾你老母

健吾又會無啦啦撐打撚死你
肯定暗戀人

呢個健吾係邊撚個黎
Between 吾你老母